# Quake log parser

## Task 1 - Construa um parser para o arquivo de log games.log e exponha uma API de consulta.

O arquivo games.log é gerado pelo servidor de quake 3 arena.
Ele registra todas as informações dos jogos, quando um jogo começa, 
quando termina,
quem matou quem,
quem morreu pq caiu no vazio,
quem morreu machucado,
entre outros.

- O parser deve ser capaz de ler o arquivo, 
- agrupar os dados de cada jogo, 
- e em cada jogo deve coletar as informações de morte.

### Exemplo

      21:42 Kill: 1022 2 22: <world> killed Isgalamido by MOD_TRIGGER_HURT
  
  O player "Isgalamido" morreu pois estava ferido e caiu de uma altura que o matou.

      2:22 Kill: 3 2 10: Isgalamido killed Dono da Bola by MOD_RAILGUN
  
  O player "Isgalamido" matou o player Dono da Bola usando a arma Railgun.
  
Para cada jogo o parser deve gerar algo como:

    game_1: {
        total_kills: 45;
        players: ["Dono da bola", "Isgalamido", "Zeh"]
        kills: {
          "Dono da bola": 5,
          "Isgalamido": 18,
          "Zeh": 20
        }
      }



### Observações

1. Quando o `<world>` mata o player ele perde -1 kill.
2. `<world>` não é um player e não deve aparecer na lista de players e nem no dicionário de kills.
3. `total_kills` são os kills dos games, isso inclui mortes do `<world>`.

## Task 2 - Após construir o parser construa uma API que faça a exposição de 
"um método de consulta"
que retorne um relatório de cada jogo.


# Requisitos

1. Use a linguagem que você tem mais habilidade (temos preferência por nodejs, java ou python, mas pode ser usado qualquer linguagem desde que explicado a prefência).
2. As APIs deverão seguir o modelo RESTFul  com formato JSON  
3. Faça testes unitários, suite de testes bem organizados. (Dica. De uma atenção especial a esse item!)
4. Use git e tente fazer commits pequenos e bem descritos.
5. Faça pelo menos um README explicando como fazer o setup, uma explicação da solução proposta, o mínimo de documentação para outro desenvolvedor entender seu código
6. Siga o que considera boas práticas de programação, coisas que um bom desenvolvedor olhe no seu código e não ache "feio" ou "ruim".
7. Após concluir o teste suba em um repositório privado e nos mande o link

HAVE FUN :)
